export const Secion1 = JSON.parse(
  `{"name":"Bài 1 - Một số vấn đề chung về nhà nước và pháp luật","quizList":[{"question":"Trong quy phạm sau đây: “Mọi người có quyền tự do kinh doanh trong những ngành nghề mà pháp luật không cấm” (điều 33 Hiến pháp năm 2013), phần giả định là:","answers":["Mọi người” ","Có quyền tự do kinh doanh những ngành nghề mà pháp luật không cấm”","Mọi người có quyền tự do kinh doanh”","Trong những ngành nghề mà pháp luật không cấm”."],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Ở Việt Nam, hệ thống Tòa án quân sự bao gồm:","answers":["Tòa án quân sự Trung ương; Tòa án quân sự Quân khu; Tòa án quân sự Khu vực và Quân chủng ","Không đáp án nào đúng","Tòa án quân sự Trung ương; Tòa án quân sự Quân khu.","Tòa án quân sự Trung ương; Tòa án quân sự Quân chủng và Tòa án quân sự binh đoàn."],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Điều 19 của Hiến pháp năm 2013 quy định: “Mọi người có quyền sống”. Quy phạm pháp luật này không có:","answers":["Phần chế tài ","Phần quy định","Cả ba phần trên","Phần giả định"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Cơ quan nào dưới đây không thuộc hệ thống cơ quan xét xử trong bộ máy nhà nước của Việt Nam?","answers":["Viện kiểm sát nhân dân ","Tòa án quân sự khu vực","Tòa án quân sự trung ương","Tòa án nhân dân"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Quan hệ nào sau đây là quan hệ pháp luật?","answers":["Quan hệ giữa vợ với chồng về tài sản chung trong gia đình ","A, B, C đều đúng","Quan hệ bạn bè","Quan hệ giữa thầy cô giáo với học sinh, sinh viên"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Ở Việt Nam, người thay mặt Nhà nước về đối nội và đối ngoại là:","answers":["Chủ tịch nước ","Chủ tịch Đoàn chủ tịch Mặt trận Tổ quốc Việt Nam","Chủ tịch quốc hội","Thủ tướng Chính phủ"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Nhà nước CHXHCN Việt Nam có hai chức năng cơ bản là:","answers":["Trấn áp và bảo vệ tổ quốc","Đối nội và đối ngoại ","Chống xâm lược và chống diễn biến hòa bình","Thống trị và phát triển kinh tế"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"Trong Nhà nước CHXHCN Việt Nam, quyền lực Nhà nước thuộc về lực lượng nào dưới đây?","answers":["Mặt trận tổ quốc","Chính phủ","Không đáp án nào đúng ","Tòa án nhân dân"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Cấu thành của quy phạm pháp luật thông thường bao gồm:","answers":["Khách quan, chủ quan","Tất cả đều đúng","Chủ thể, khách thể.","Giả định, quy định, chế tài "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"Phần giả định trong một quy phạm pháp luật không trả lời cho câu hỏi nào dưới đây?","answers":["Làm như thế nào? ","Hoàn cảnh nào?","Khi nào?","Ai?"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Chức năng nào dưới đây không phải là chức năng đối nội của Nhà nước CHXHCN Việt Nam?","answers":["Tổ chức và quản lý kinh tế","Thực hiện, bảo vệ và phát huy các quyền tự do, dân chủ của nhân dân","Mở rộng quan hệ hợp tác với các nước trên thế giới ","Bảo vệ trật tự pháp luật, tăng cường pháp chế XHCH"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Phần chế tài trong một quy phạm pháp luật nêu lên:","answers":["Không đáp án nào đúng","Cách xử sự mà các chủ thể có thể hoặc buộc phải thực hiện gắn với hoàn cảnh đã được nêu ra","Những biện pháp xử lý và áp dụng đối với chủ thể không thực hiện mệnh lệnh của Nhà nước nêu ở phần quy định ","Những hoàn cảnh cụ thể chịu sự tác động điều chỉnh của quy phạm pháp luật"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Chọn phương án điền vào chỗ trống: “…………. là văn bản quy phạm pháp luật do Quốc hội - Cơ quan quyền lực nhà nước cao nhất - ban hành”","answers":["Văn bản luật ","Quyết định","Pháp lệnh","Văn bản dưới luật"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Chế định pháp luật là:","answers":["Tập hợp của hai quy phạm pháp luật trở lên","Tập hợp của hai hay một số quy phạm pháp luật điều chỉnh một nhóm quan hệ xã hội liên hệ mật thiết với nhau ","Một quy phạm pháp luật","Không có đáp án nào đúng"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"Văn bản quy phạm pháp luật có giá trị cao nhất ở Việt Nam là:","answers":["Hiến pháp ","Thông tư","Văn bản luật","Bộ luật"],"correct":0,"selected":-1}]}`
);
